{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034103",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63047&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선장수펜션"
    },
    "text": "東江、ソルチ三叉路の近くに位置している宿泊施設です。 山が見える眺めが特別です。周辺には朝陽江、東江生態体験学習場、旌善駅など、多様な観光地があります。入室は5:00、退室は22:00以降です。 無料Wi-Fiを提供します。客室は禁煙です。 バーベキュー施設をご希望するなら、炭とグリルを追加でご利用いただけます。定員を超過した場合、入室は不可能であり、保護者のいない未成年者は利用できません。 また、ペットの出入りは許可されません。 宿泊施設をご利用する際は、紛失や毀損に注意し、火災発生の危険性が大きいものは使用しないよう注意してください。ゴミは分別し、指定された場所に出してください。 オンシーズン中に一部の客室料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の名前は何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設の名前はありません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の位置はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設は東江、ソルチ三叉路の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には朝陽江、東江生態体験学習場、旌善駅など、多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設をご希望する場合、炭とグリルを追加でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に入ることができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設を利用する際に注意することはありますか？",
            "answer": "宿泊施設をご利用する際は、紛失や毀損に注意し、火災発生の危険性が大きいものは使用しないよう注意してください。ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金は変更されますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 371
    }
}